謹慎!!!! 勇武手足入一入黎。

總結:
今日大搜捕、目的想令刺激勇武手足，聽日引曬你地出黎再一網打盡。連一向講和平理性既某部份販民都鼓勵大家衝，自行評估咩事啦。到時有人要收割光環，勇武手足要送頭。

所以聽日要和平，主力對外宣揚呢場運動，五大訴求。

我知道有勇武手足未必按捺得住，但請你地忍忍。
雖然我地有好多義士送頭，但切勿因為一時意氣壞大局。
就今晚多國領袖針對支那/港共發言，我地形勢不差，請堅持到9月9日通過人權法。

聽日亦唔係END GAME日，我地要死共匪，請保重，不受傷不被捕。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

聽日要有以下英文表態:

1. 繼續同美國講呢場運動未完，個六個議員唔代表香港。
(Anti-extradition to China protest has not ended yet. 6 of official legislators in The Montana meeting are not representing HK people)
2. 過人權法、俾普選、懲罰港共官員、無普選就制裁香港。
( To the USA congress:
Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act :
1. to grant HK people dual universal suffrage to elect legislators and Chief Executive of HK.
2. To punish all officials of HK gov and China , whom proposed extradition bill)
3. If there is NO true autonomy for HK, please impose any sanctions on HK)
3. 伊朗同香港有關係。
(Carrie Lam and HK gov used HK as white gloves to trade with Iran)
4. 五大訴求
(1/ Completely withdraw Extradition Bill.
2/ Retract the proclamation that protests on 9th June and 12th June were riots
3/ Withdraw criminal charges against all protesters
4/ Thoroughly investigate abuse of powers by the police.
5/ Dissolve the Legislative Council by administrative order, and immediately implement Dual Universal Suffrage.)

BE WATER
聽日唔係終戰

入去幫中學生手足手
最好幫手推推推

[推上熱門］［92，93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

我地831 end game 最多打到狗
林鄭仲安然無恙 政府可以繼續play game
所以唔好當聽日end game
因為聽日係end唔到任何野
只會end咗自己

推

聽日唔係end game, 仲要唔好唔記得有水炮車，留力9月1!

push

對
一定要忍，要小心，點都好，一定有個首要基本就係唔可以被捕，唔想你地出事
唔好唔記得，上面派曬傳媒落黎，就係想睇聽日既大龍鳳，支筆已經諗好曬點寫
今日830瘋狂拉人已經安排好個劇本，再有差佬被斬推高差佬情緒
呢個時候人地勢盛，聽日一定瘋狂狀態